有冇巴打3月6~7日 係沖繩？

食個飯

6號走

6號走 X2

你兩個相認啦

6號幾點到?

我3月5日飛呀 巴打係6/3係唔係那霸? 食燒肉丫

6號走
好似落緊雨

而家好大風

仆街落雨 我d 櫻花mola mola

岩岩返香港
記得去由食來